其實古代打仗都係好講地利

去返現代

商場就係層數多
人數多
佔據高地
打擊面廣
幾面夾擊就大勝

金鐘馬路為例
一馬平川
可以將遠射發揮到極致

最好既戰略都係進駐建築物/天橋
引哂少數敵軍進入再幾面夾擊

利申：軍事學術討論